+++
title = "Лицензия на тексты"
date = "2024-03-04"
+++

Авторские тексты сайта — все, за исключением [раздела комментариев](/reviews) — распространяется по лицензии CC BY-NC-SA 4.0: «Attribution-NonCommercial-ShareAlike» («Атрибуция-Некоммерчески-СохранениеУсловий») 4.0 Всемирная.

* Юридический текст лицензии: https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/legalcode.ru

Автор запрещает РАО (Российское авторское общество) и другим организациям либо частным лицам осуществлять в интересах автора любую деятельность, связанную с авторскими правами, без его письменного согласия.

Предполагается, что все права на тексты, опубликованные в [разделе комментариев](/reviews), принадлежат их отправителям. Иное может быть указано отправителем в тексте отдельного комментария и применяться только к нему. Тексты комментариев публикуются с явного согласия отправителей. Владелец сайта не несёт никакой ответственности за их содержание.

Алексей Лето, февраль 2024

* E-mail для связи: <lksjleto@cock.li>
* [Как оставлять комментарии](/blog/kak_pisat_kommentarii/)
